認為特首冇權要求停工嘅人，如果有日香港打仗係咪都要返工？

唔知十一湯會點答